［FF]香港有幾多女星/名人附合上巿既財務要求（三年收入過5,000萬）

俾上既話份招股書應該點寫